18牌/19牌的工作機會？

各巴打，
如果考左18牌/19牌，
而家呢個世代，工作機會是多是少？

謝謝！

大把啦

商業車，你有分、夠膽上車，無話無得做